001	グッ、畜生！　おぼえてやがれ!?	VO_thiefm.thiefm_battle_0021
002	イシド…！　どうして、あんな<br>騒ぎを大きくするマネを…！	VO_logi-b.logi-b_sys_0027
003	…………
004	よう、兄ちゃん。やるねぇ<br>なんだ、この街は初めてかい？	VO_thiefm.thiefm_sys_0001
005	ああ、中央でやらかしてな<br>ここまで逃げ延びて来たんだが…	VO_kamui.kamui_sys_0004
006	なんだ、ここの連中は<br>あの程度で逃げちまうのか？	VO_kamui.kamui_sys_0007
007	カカ！　そう言うなって！	VO_thiefm.thiefm_sys_0008
008	いい拳だったぜ、オッサン！<br>ぶっ飛ばされたやつは災難だったけどな！<br>ギャハハ！
009	…これは？	VO_logi-b.logi-b_sys_0025
010	周りを見ろ、ロギ<br>何か感じないか？	VO_kamui.kamui_sys_0002
011	急に、街の人たちが気安く…<br>いや、今まで警戒されていた…？	VO_logi-b.logi-b_sys_0021
012	お前たちは、この町に馴染むには<br>少しばかり、お上品すぎる	VO_kamui.kamui_sys_0004
013	ここは荒くれ者の町<br>他人を踏み台にして生を謳歌する<br>外道どもの懐だ
014	掃き溜めに紛れるなら、<br>相応の態度を見せる必要がある
015	…なるほど<br>今後の参考にするよ	VO_logi-b.logi-b_sys_0045
016	さて、それじゃあ…<br>探し物の続きといこうか、ロギ	VO_kamui.kamui_sys_0007
